Stranger Things第3季出咗預告！

正撚到

走下坡

今集好似又加多個女人
同Jonathan一對

真係有少少
第二季其實麻麻

果隻怪咁樣衰

有冇人覺得will好慘 次次都係佢

打啲咩落Mom Steve條頸

之前好似先話過今季佢唔會咁慘

今季係咪到廢柴啊哥瀨野

合理，個演員

肥仔好撚慘

正

Steve真係洗晒底
好想睇佢瘋狂湊仔

El同Max friend左

好多pair拖手仔

好鐘意佢同肥仔一pair
不過有預感呢季麻麻地

成個trailer都唔見nancy同jonathan?
Btw 唔好再loop will喊驚同7流鼻血啦，好悶

Elf 一個超能點夠打咁多隻怪

1分鐘坐左係到果2個

重頭啦！柒頭

好撚正！呢條吹那夠我手淫到7月

年度最期待美劇。

真係超級鐘意Steve，之前第一季好撚憎佢，第二季變咗我最鐘意嘅角色。

1:00個幕，唔知點解我覺得似係Nancy 有咗，jonathan帶佢睇醫生知道咁

11又正咗好多 搞到我勁FBI

Steve真係好正

新女好似唔錯，今次Steve雪糕佬服裝好撚型我覺得唔知點解。

最尾嗰到閃到我要逐格pause黎睇

警長肥咗好多

睇完太耐
已經乜都唔記得曬

又要睇返第一二季

我覺得愈開愈大唔係咁好睇
S2無拿拿吹到咁大

大得太快

We aren’t kids anymore

之前導演定編劇有講過，因為小演員外表成長得太快，
所以時間線會跳左去S2 既幾年後。

但成班都係毛都未生齊咁

Millie

麻麻地想睇啲兒童戀愛

lm

We aren’t kids anymore!!!!

We aren’t kids anymore!!!
配埋幅圖即時有第二個解讀意思

Nancy越黎越靚

想睇下WILL同EL有冇劇情
前兩季兩個好似都冇乜見過對方

想睇Nancy 同Mike
明明兄妹嚟上季無交集咁

佢地真人好似好fd

上季有集講萬聖節成班男仔扮捉鬼敢死隊返學
但係全校已經冇人再扮鬼扮馬
啲角色都差唔多到個啲年紀

唔係好記得第二季講咩
淨係記得有集女主角搵到另一個超能力女仔
個集悶撚到

唔鍾意佢係都要發展情線
Elle 同 Mike 錫錫嗰啲鏡頭睇到我好尷尬
同埋第二季真係搞唔掂
觀望下再睇下棄唔棄劇

第2季劇情麻麻但80年代個情懷真係好撚正